（武漢肺炎）人血饅頭 口罩炒到成千蚊

連普通口罩都炒到去百幾蚊
國難財真係易搵

M95 係咩來

痴撚線

火魔準備

咁有良心，等我記低佢先

痴線過千蚊一盒

被火魔既話，分分鐘藍絲都拍手

記低地址
集合個人血藥房list

呢排咁多人講裝修
真係怕呢班發災難財會出事